依家apple奶共奶到咁明顯，應唔應該裝修apple store？

大家贊唔贊守應該要裝修apple store，定係港豬因為自己都用緊apple所以扮睇唔到算? 口裡說不，身體很卻很誠實

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

why not

咪亂裝修

裝修apple daily?

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

識唔識分奶共同中資

頂多裝飾

一黎Apple未去到裝修程度，二黎係美國企業，三黎藍絲暴民一定趁火打劫(佢地小米都搶)

美心係中資？

拉
不推文謝謝

blk

點解美心又可以裝修既？ 小米呢？

果然係口裡說不，身體很卻很誠實

No need

自己睇多次

又想亂帶風向？
你試下裝修apple 場運動即刻收皮都似

咁佢又未實際做左d咩出黎
同埋罷買apple對香港人黎講好難

是但啦，總之前線話ok就ok

美心太子女上聯合國鳩嗡
Ching瞓咗幾耐

咁嘅水平都好意思出來過兩招

要整都係裝飾算，咪撚亂搞
樓主做乜鳩

ON99

警犬ac
拉

屌 又捉到隻風向狗 睇死你都係冇出過去裝修同發夢

NO

最多係紅裝飾，未至於黑裝修

裝飾先

蘋果係因為稀土物料被綁住，佢係做硬件，好難轉生產線同供應商

又有風向狗
拉

咁小米呢？
係咪又扮訓？

裝飾我都ok呀，裝修係程度既分別，我係想d港豬有骨氣d

不了

我都睇死你連罷工都唔敢 一味就識屈人分化

等同藍絲鳩uo一樣

拉

紅裝飾 我認同！ 裝修我都唔會割！

block 上一頁
拉

好多呀sir 成日想引人裝修apple

no ar巴打，我講緊tim cook做埋北京清華大學經濟管理學院顧問委員會的新任主席

唔好係又裝修唔係又裝修咁白癡啦
你有好多彈藥啊有好多血俾人扣？

我都block左你

小米中資樓主煩夠未

文宣解釋費力

裝修係吸引大家者
咁修飾呢？你點睇

blocked

唔讚成 唔好亂吹風

呢個唔算係反示威，五大訴求，人權

可能我標準比較高

咁裝飾呢？ 奶共係冇後果？

Yes sir

No focus on dog

咁裝飾呢？

裝修apple香港即刻真暴動

ifan仲惡過毅進，小心d

btw拉

Goodnight Sir！

m 記呢？

阿sir你好，中資有排裝，有排未到美企，你等下啦柒頭

唉 奶共藍店就要人罷買 但外國貨奶共又冇問題 港豬就係咁

樓主，你隻死警犬，你老母俾我屌緊呀！

拉 唔好亂帶風向

樓主係地下紅衞兵？咁撚偏激

最多咪裝飾

No

why popo so on9?

Block 同不推文la

死撚開啦 係度帶風向

no

真 ifan 即刻大量進埸

跟本連裝飾都冇，罷買都冇，係都m 記中資先啦，但又唔敢搞

咪撚帶風向

樓主ac半年唔發言，應該被盜用，即係支那政權偷ac破壞革命的畜生

大大個M記 背後中信集團
前國家副主席創辦 中共高層利益核心啦

咪又無人理 罷食都無

m 記更加冇人肯啦巴打， 又一身體很誠實既例子

紅裝飾呀

柒頭係你，人狗不分

裝飾都唔撚可以啦屌,apple阿唔係小米美心
國際性公司黎

奶共同中資已經係兩樣嘢，樓主小學畢業？

人狗不分 你老母先係俾我屌緊呀！

iphone保密度高定係android保密度高？哪一個較容易被當成證據？可利用的敵人即是朋友，利申：做apps

痴撚線
唔好不停為自己製做敵人

how about裝飾?

金拱門 連裝飾都冇

裝修係想吸引人入黎者，試下d ifan 睇死佢地連裝飾都不了

唔好係咪都裝修啦
你話360同美心就抵死嘅
但其他店無搞你 你咪搞人啦

港豬係咁架啦，身體很誠實，唔用iphone不了

Block 拉

咪撚搞apple

On9
要人美國幫手又裝修人地鋪頭
走啦阿sir

M記咪罷食左囉 戇鳩仔

之前見過有post提議用apple storr外牆做連儂牆，後尾有無人做

sorry巴打，我認錯講裝修係想引人入黎
裝飾點睇？

支持拆中資
但唔好搞美資

Goodnight Sir

又吹風
此風不可長

有咩 我成日見好多帶口罩入M記

文宣都唔點覺有

用不推文啊

咁多意見唔見你肯？
結論:樓主on9

隔幾日就有三毛吹風搞apple

又想帶風向呀？
等裝修晒d中資先再提議啦

不推文

國際性公司 所以佢奶共都ok？ 裝飾都唔可以？ 如果nba係奶共都唔應該罷睇？

奶共國際性公司呀嘛，咩都唔應該做

用不推文啊
拉

小米咪中資

玩食腦好過啦
例如幫佢啲 iphone wallpaper set 做文宣
airplay 文宣

裝飾！

sor 幫拉

裝飾者，又唔係叫人罷用iphone 就算係叫，港豬表示不了

apple 全球好多信徒，咪亂搞

apple 係香港無任何野入到

收皮啦

Pull

港豬就係咁 身體很誠實

等到美國人完全明白曬先做!
現階段唔好

絕不裝修！
藍罷買

裝飾呢咁

樓豬純粹想偷iPhone

美資超級巨企，好易生事端造成反效果

吓...我二個月前每個星期六日都食m記
依兩個月一餐都冇食過
冇人罷食？

總之蘋果美資就一定唔搞
拉

裝飾呢？

apple奶共狗但未去到支持黑警同政府
佢只係為賺個錢 任何大公司都係盈利為首要目標

雖然cook都冇話支持香港示威者
但apple員工之前出信支持我地

轉買pixel

我屌你老母仲要亂用炭治郎個名
影撚衰哂
死風向狗

M記罷食左？你係咪活係平行時空 你個名係講緊自己

一定唔可以搞，一搞即係搞埋美國

佢M記罷食左都講得出

得咁小人罷食 有鬼影響咩
跳閘多定罷食M記多

用apple store外牆做連儂牆有得諗wor，大把ifan都會睇到

正經回覆冇人理

就知呢個post有幾多五毛

唔好搞，大把舖都未搞搞美國企業
嫌敵人唔夠多？

No, definitely no

我罷食左m記啦
你敢唔敢跟呀
結論: 自己冇骨氣以為人地都係咁

裝你個頭 國際戰線炎上佢啦

咪亂帶風向

唔係講笑，我反對拆美心
只不過美心帶動左裝修冇人阻到

去微博問啦屌你老母

屌你老母用下腦啦
搞美國企業
我第一個出黎割席

奶共就裝你罷用咗facebook未?
Apple都裝真係cls,不如燒哂成個香港啦

好多黑警
成日想引人裝修apple
睇過好多post

你咩用心呀

小米都冇搞我地都應該裝修咩？到底標準係點定 又話紅裝飾既？

美國企業要搞需要特別小心
你當戰略考慮都好 唔好郁apple

與其拆毀，不如建築

耐唔耐就有呢啲post

有巴打話係apple store d牆做連儂牆 有得諗

支持！

Hello Sir

現階段可以裝飾既我覺得

篩啊！唔係修

港豬表示罷買不了

你嫌人少咪自己做文宣罷
唔需要好似怨婦「呀～冇人罷食呀，要輸啦」
正面少少，做野啦

外國人鬼知你做咩 見你裝修apple隨時以為你搶野，搞中資又唔同人人開心

pull

呢d嘢等侵侵做啦，又唔係賺錢幫共慘党補血

黑警十世投胎做中蟈狗

所以我其實覺得裝飾係合理d，可以俾到美國人睇到aaple係幾咁奶共，應該會有noise

不推文回覆
BLOCK

咪戇鳩
美國都要睇佢頭忍佢反碗底

得極少數人罷食m記 ja
所以我其實覺得裝飾apple係合理d，可以俾到美國人睇到apple係幾咁奶共，應該會有noise

on9

做乜9姐五毛，又想帶風向?

pixel 有d人話舊電好廢wor

將中國生產線移離

吸引人入黎者
其實我係覺得係裝飾

我其實覺得裝飾係合理d，可以俾到美國人睇到aaple係幾咁奶共，應該會有noise

按太快唔記得左

hello sir

唔好搞m記，我日日食架屌你老母！

帶風向 block

你都痴撚線
乜柒都裝修

場運動未成熟到咁

影響到自己利益港豬只會扮訓

唔好
人地明就人地做，做好國際文宣就得
唔好逼人表態/幫人表態
會有反效果

如果連Apple都搞，唔好怪人割蓆

日日食m記仲大大聲

on 撚鳩

全港大裝修

又喺度帶風向

裝飾效果應該仲大，又可以俾外國左膠傳媒影相

雖然蘋果都好奶共
但你一裝修 就會得罪晒西方果粉
佢幾賤都好 都忍下手 唔該

但你唔覺得連儂牆反而係俾到美國人睇到apple係幾咁奶共，有noise wor

裝修apple一定民意收皮

Sorry sir, no sir
拉

美國公司 Solomon yue同 美國國會議院開到聲話唔好
之前starbuck先俾人話完黎
係都等人權法過左先

其實差你屋企未裝修啫

唔好痴線啦，apple都裝修，你唔好話裝埋Dior LV

咁係佢d外牆到整連儂牆，跟住就擺上twitter，d美國豬先會醒覺apple一直都奶緊共

又想帶風向
不如裝修埋禮賓府

我覺得可以貼apple奶共罪狀、中華民國旗同示威者要求apple咪撚跪嘅公開信/slogan
但反對帶風向唔跟level裝修

我都覺美心唔應該拆，不過d人真係好雙重標準

Thank you sir

屌你死支那狗用微博

NO

係有Noise呀，負面Noise
裝飾完就會畀美國人見到Apple奶共？你有冇用邏輯諗過自己講乜？

咪係
又有成班人喺度亂帶風
一齊拉

睇樓主d comments

原來係弱智一名

阿sir呀 即係咁
你裝修完蘋果 佢地下次唔出貨俾香港
咁你咪冇得用你啲OT錢買新apple機晒命囉傻閪

咁小米呢

罷用apple同裝飾apple你覺得係一樣？
裝飾apple後果＝燒哂成個香港後果？？

警犬AC 拉

唔好裝修

你搞美資唧係玩鳩自己唧

sorry 手快出左
連仔快啲嚟改default不推

咁裝飾呢？ 之前nba單野先引到美國咁大noise
如果美國人知道左apple咁奶共你估會點

咪玩啦 4個月黎 幾時夠膽去

咩都裝修你有冇事

都唔知真膠定假膠
咁弱智既問題都問得出

做cheap個brand

呀sir 又想吹風 report 佢算啦巴打 講都不了

小心俾全球apple fans 屌

我起外國洗撚食

美企icon , 掂都唔好掂。
樓主你有乜居心

不論裝修定裝飾都唔好，到時一定有有心人亂搞

分向仔？

你做好Twitter reddit文宣咪得...
貼Apple門口有咩用？
你想其他人知道apple奶共，唔一定要貼apple門口

飾呀？

*風

唔裝
拉

P牌內置

Not yet

唔應該

交稅俾共產黨咪又係補血

罷食M記 大家做左未？

黎推文啦

我都係咁話

點都中資先啦
拉

用不推文呀屌

咁裝飾呢?

裝飾係合理d，可以俾到美國人睇到aaple係幾咁奶共，應該會有noise

港豬

咪搞，搞完即食

Goodbye sir
Blocked

港豬身體很誠實

咪搞，搞完即死

太多ifan港豬

CLS

咁鍾意裝裝你老母先啦
而家仲有咁多敵人唔搞搵個美國大佬黎搞short撚左呀

美資公司
同埋iphone 個安全性幫左手足好多
無可能裝修

nba呢？我地之前唔係都係twitter攪大佢架咩？

雙重標準 不嬲係連登仔特色

對自己的有利 可以當睇唔到
話你知戰略利益黎 例如 apple M記

對自己損失不大既 或者唔影響自己既
裝修火魔法都無問題
例如 北京同仁堂 美心

反共個龍門任佢擺

( Show Blocked User - 炭治郎 )

咁裝飾呢？
可以俾到美國人睇到aaple係幾咁奶共，應該會有noise

我同意可以有其他和平活動
但你呢種講法，咁著香港衫去睇nba都應該冇用㗎喎，如果原因又係表達到唔多意思嘅話
否則就算香港門市唔做，美國手足都應該試下同當地人一齊諗下有冇啲行動可以做啦？

乜都話裝修，同中共有關既周街都係，拆晒香港都唔L掂

可以話比人聽蘋果如何奶共

咁如果裝飾呢？可以俾到美國人睇到aaple係幾咁奶共，應該會有noise

唔該大家
不推文回覆

成個資本主義商業社會都奶緊共同人民幣
點算？裝修哂佢？

不需要

咪搞到義和團咁

ON9樓主
你望下呢家裝修得既係
一係中資,一係個老細係藍絲發過偉論
自己諗下啦

純美資, 唔係搞啦..

Block

咁叻你咪去裝囉
你肯做實有人陪你㗎
咁你敢唔敢呀？唔敢就收聲啦風向撚

美資咪攪啦，唔好乜都裝

唔好比樓主帶到風向.

apple 裝乜修？
又帶風向？？？？
參議院重未過！
裝乜修？想黑警可以移民逍遙遊？？？？

（Show Blocked User - Pojoman )

仲有你呢個拍檔

block 得。
阿sir 你無諗住出香港，喺大灣區一齊攬住玩。

成日話打倒日本軍國主義嘅國家:

咁你學中共？ 好意思講出黎
好意思笑你敵人？

咪玩啦屌

死5毛唔好再喺度帶風向呀
每個人都有獨立思考,唔會聽你講

你係想駁佢定係認同佢話連登仔雙重標準

btw 最近見多咗有啲人跟咗支那文，雙重標準都要格硬縮做「雙標」，大家唔好學

樓主唔夠曲

on9,香港邊間大公司唔奶

間間地產商都奶你全香港裝嗎

屌你老母
割

Blizzard, NBA, Apple 等美國人, 議員處理啦. 佢地都施緊壓
唔好插手太深.

樓主咪on9 la！係度煽風點火 死5毛黑警 想分化我地？ Apple交俾老美啦

你著衫係你既自由
你貼野響美資既舖面係侵犯人地既自由
講到尾就係唔好搞美資企業，咁做有弄巧反拙既風險

如果只係貼張紙可能冇乜問題，有人噴漆已經危險啦

老實講裝1次比啲指示佢先 反正大家不割蓆

你on9小陣啦裝飾！俾你帶起 到時實有人去玩野架

華為:支持

on9
不推文block

我罷食咗係咪要whatsapp同你報告返？

咪係！依家呢個post勁多ifan boy入晒黎

你講既2者係冇關係

咪話裝修 裝飾都唔洗
我敢話香港大公司八成以上奶共
咁係咪要燒晒全香港既公司？
以為帶風向咁易？

射俾美國自己攪啦

你咁講咪即係話緊你自己係親android , 帶風向想公布私仇

已轉android
心灰意冷apple

google 提供android 比華為, 係咪連google都要搞?

on9 傻撚左 唔好害左個運動

貼apple奶共罪狀、中華民國旗同示威者要求apple咪撚跪嘅公開信/slogan係apple store門口，跟住影左相，之後再上twitter先會俾美國人知道apple有幾咁奶共，睇唔到有咩弄巧反拙，我覺得你唔駛咁快杞人憂天先既
同話激嬲共產黨冇分別

btw 記得拉

巴打教下我 好多ifan boy進埸我頂唔順

樓主做狗做到咁明顯，應唔應該推文回覆？

不應該呀！

唔好攪Apple，美國企業，多多文宣都唔掂。
文宣戰加連隆牆就夠啦！

你咁講其實好有問題wor，同我要跑得快個隻馬先可以批評隻馬一樣

其實係想講裝飾
唔夠曲sorry

真係好中 雙重標準
對自己的有利 可以當睇唔到
對自己損失不大既 或者唔影響自己既
裝修火魔法都無問題

裝修apple , 大陸佬買唔到真蘋果, 只有買大陸假蘋果, 肯定暴動。

裝飾

黑警樓主

巴打我幫左你推

前線唔敢裝正仆街

都係noise既問題，你就咁純文字講係攪唔到上news頭條

絕對 no 可裝飾
集中裝修中資

呢個我相信到時義士會打到d攪亂既人仆街

廢撚事同你講

其他巴打，好肯定有想帶風向既人或者冇腦既人想煽動搞美資
唔好犯險，台灣旗冇咗既事已經上過Twitter
有議員公開屌過Apple，唔需要搞太多

唔好攪美資
好多美國人唔知咁詳細
你攪美國公司咪將美國人激嬲埋
點叫議員幫我地呀

講返sorry先，係想講裝飾
目的係推上twitter，外媒頭條，喚醒d美國豬反支那

離撚晒地仲咁大聲

咁先可以利用d無腦apple fans幫我地宜傳支那既邪惡

gay cook好愛rmb

起碼要痴民國旗啦
自我河蟹

收皮啦五毛

講就兇恨架啦連登仔 又話咩麻包袋 殺警 幾時有出現過

黑警又想帶風向，匆中計！

Blocked

就算apple點奶共都係美國企業，你覺得裝修完apple, 美國會點睇？

警犬攪南亞人唔成功又想帶風向攪美資
根本就係想我地連美國線都失埋

新apple機wfc，不過你講出左點解港豬唔敢出手裝飾apple既原因
以後冇新iphone用慘慘豬

呀sir你要去裝修就自己一個去裝修，唔好亂帶風向！唔好阻人權法過！我地唔係暴徒！

你幾時翻去搞中聯辦

貼apple奶共罪狀、中華民國旗同示威者要求apple咪撚跪嘅公開信/slogan

垃圾港豬i fan boy，攪apple慘過殺佢全家 極度噁心

咁如果裝飾呢？

咪係,乜360 都係中資咩？唔通奶共华資就要裝修，奶共西資就只裝飾？奶共回教又幫佢抹鐵閘？唔通因為大家要奶西？奶西就唔好叫本土，叫自決。不如叫西土同西決。

( Show Blocked User - Rina )

唔通你走去美國裝修暴雪咩 往前往後睇幾萬間 都見唔到蘋果啦 先前你地d人又話要搞南亞 而家又散風叫人亂咁裝修 司馬昭之心
學林鄭話齋 譴責暴力

Chi sin

Apple冇公開奶 冇譴責「暴徒」
罪不至裝修 唔好再吹風

有時候前線太憤怒
做過龍

黑裝修紅裝飾藍罷賣黃懲罰
不完美 可改善

我絕對贊成和平活動係大原則！ 話俾d外資聽，奶共係有後果既

你個华字露哂底啦

yes yes yes!!! 要利用ifan boys幫我地宣傳

裝修美國公司?

本地公司奶共wft
apple奶共 全球關注

但我地唔係香港攪，美國人唔會無啦啦攪apple

我用緊iphone

全球關注香港人逼外國公司歸邊？

冇出聲搞手足就唔好搞啦 （包括小米）

增加敵人 仲要有輿論嘅不確定因素

個人睇法

首先，google攪唔攪同apple攪唔攪係冇關係 其次，
google你咩方法先？

？咁你咪自己罰飽佢囉啊蛇

可以起我底

其實我係想講裝飾 講裝修先會引到連登仔入黎咁解
反而我覺得係apple貼佢奶共既野，先會引到最大既noise，可以係文宣戰用apple做話題攪大佢

紅裝飾

大陸暴動？巴打想唔想先

咁又唔好屌前線，佢地驚港豬會割佢地

收皮啦 天貓一百萬預訂
最容易核爆一定係廣州 始終廣東話 容易輸出

唔認同 抱歉

你根本就諗唔到有咩唔合理既地方，就咁拋一句廢撚事同你講根本係證明你理虧，但又唔肯認低威
真理係愈辨愈明

其實係想講裝飾，係想引連登仔入黎者sorry
之後就可以make noise，係twitter打文宣戰，好似之前nba咁，apple奶共既爆炸性仲高過nba

idog表示；奶共果食屎

港豬身體好誠實，apple先自係最親嘛

起我底吧

起我底

其實係想講裝飾，係想引連登仔入黎者sorry

我冇講過，咪老屈

手機無裝FB幾年
不過whatsapp同ig都係fb
利申an機
想睇apple死好耐

垃圾港豬係咁架啦，自己唔買360，唔用小米都影響唔到自己咪ok囉，但
港豬個個都用緊iphone呀嘛，身體很誠實u know

Exactly
呢期連登勁多鬼

起我底先

其實係想講裝飾sorry巴打

可以睇下先，咁樣算唔算公開？
其實係想講裝飾sorry巴打

你係咪咁都分唔到佢點解要用华？

其實想講裝飾 sorry巴打

美國有近十個議員出左聲 , 睇埋 apple 點後續先啦

只係將一個apps下架就要裝修？
咁既全港好多舖都要啦

講得出果個真係好鬼。

唔用蘋果唔通用an機？好多人支場運動但係仲要面對現實返工，用蘋果返大陸做野肯定比an機安全，an機插一下乜野資料都俾中共過晒。你咁講好鬼囉。

唔係香港人逼外國公司歸邊，而係好似之前nba單野咁，喚醒美國人支那既威脅，可以係twitter打文宣戰，仲爆過nba單野

其實我係想講裝飾 講裝修先會引到連登仔入黎咁解

大陸人唔敢反抗

呀sir個ac之前都冇咁留意政治架wo...定係拎左人地手機出po?

short 撚咗？

但好多ifan boy唔覺得apple奶共

apple要簡奶支那定係支持西方核心價值

同埋呢間係美資公司根本唔能使勇武黎懲罰

樓主返去狗屋啦

咁我地可以助d議員一力，係佢門口反對奶共，上國際頭條

金主公司係唔可以攪？

黑警又偷人手機出post帶風向🤔

no no!
睇下呢個先再決定

Apple 始終係美國企業，人權法未過架

可唔可以唔好乜都話裝修
講左幾多次點解要裝修呀 抺黑示威者/中資

你可以起我底呀，我之前有開post想喚醒港豬，不過一講罷工即刻俾人割左蓆

美國非敵國
所以美資公司只有全體美國人民可以決定裝唔裝修

後續咪去任職清華大學經濟管理學院顧問委員會主席

其實係港豬身體很誠實

係都搞華為先啦

如果蘋果奶共只係為左賺多d支那錢根錢根本冇問題
佢賺左又冇害其他國家既人
你諗下支那人唔買蘋果好可能就去買華為
買華為即係俾資源解放軍

其實好難服眾

你講單野連登仔應該唔知
d人自己唔留意news係度屌人

我覺得裝飾都唔好 佢都無明顯咁話示威者 你都要明白下佢地係商人要搵市場

其實係想講裝飾，係想引連登仔入黎者sorry

咁者係nba如果奶共炒左morey又冇問題咩？

裝飾都唔好啦 咁多真香港人用

唔好，Apple 係美國企業，美國人會好反感

諗下搞蘋果最大得益係邊個
就知樓豬係人定係鬼

一起底就知個ac 買返黎

佢奶共掙錢都冇問題咩？商人掙錢就可以合理化？藍店奶共都會罷食。。。

呢啲post永遠頭一兩個都係附和撚

晦氣連登仔配合警察風向

美資留返比美帝自己處理
唔好乜撚都嗌裝修

但裝飾唔會令真香港人冇得用架wor

咁你咪罷買啦屌 自己講個答案出黎

大大力瘋狂裝飾當然冇問題

外資唔同中資
佢個形象係其他國家都好重要
你話apple 奶共你可以寄信畀國會議員又得，reddit 講又得。點解要裝修

唔支持裝修/裝飾樓主就話係港豬
美企奶共自然會有美國線出手，根本唔洗你哋幫手
一陣越幫越忙啊

其實係想講裝飾，係想引連登仔入黎者sorry
最大利益係香港人，可以利用apple幫我地打twitter文宣戰，喚醒
美國豬支那既威脅

罷買？港豬表示不了

Sir!

希望更多人會支持裝飾啦

拉！

on9
我只有一個立場係紅裝修

黑警想搞apple唔洗開post㗎
下次你地開水炮車直接撞入ifc廣東道希慎咪得囉

樓主真係好好笑
你地自己去做咪得囉，出post帶風向
你帶隊ok?

拉
美企留番比美國搞

唔駛對號入座
我地可以幫佢地一把，香港裝飾會得到最大既關注

樓豬越推post越多負評，好心你收手啦

我邊隻字屌你 ?
你究竟想點 ? 撩交嗌 ?
屌你老母

我唔介意負評／俾人話係狗
我希望連登仔可以諗下

我都冇話你屌我 好多人屌我係狗
sorry巴打 希望理性討論

唔支持
下下都話裝修有咩居心呀
Focus翻中資先啦on9!!!

仲有美國國會最新跨黨派屌蘋果奶共係20號 , tim cook 去清華係 18號

咪玩啦，俾D國際視野，美帝係盟友，盟友D生意咪撚攪。

blocked
拉

360係因為福建幫，你究竟了唔了解件事，8月5號呀

裝飾都唔應該啦下話
呢度根本無人撐你，算啦
美國公司唔好搞 咁辛苦班美國議員企我地呢邊
你搞一搞佢地實好反感

露底啦

即係回？
自己唔敢去所以煽動連登仔做
然後縮係連登F5睇直播？

自己1個人，應該會俾ifan boys打到入廠

拉 咪撚on9
apple依然係手機界security做得最好個間

Apple 係美國最大商業機構呀，美國精神嚟㗎，咪攪

難敵ifan
我地依家係貼apple奶共既野，係企係d議員個邊wor，佢地多謝都黎唔切，點解你會覺得反感，反感係邊一度呢？

Good evening 狗狗

算啦，阿sir 下次要帶風向醒啲啦

其實我反對裝修小米 我覺得唔好亂裝修 個次序應該係 賣港or害香港人（e.g 360）>中資>奶共藍絲
唔好下下就裝修 甘同文革有咩分別 記住時刻提醒自己別被仇恨支配 我地唔係紅衛兵 有d鋪裝飾就夠（如：中資）

唔夠曲

真係好，又Block多一堆人。不推文，上一頁

連登仔總係有無限套標準 apple永遠都係例外

連登仔 奶 apple
apple 奶 中共

美心太子女講一句就裝修
gay cock做到出哂面就無視，自已嘅原則自已都唔遵守
唔好話裝修，肯定9成人連罷買都做唔到，因為apple永遠係例外

我覺得裝飾apple，跟住再係twitter打文宣戰，喚醒美國豬支那既姿脅
可以做到大過之前nba單野既威力

我都係，Block多左好多人

咪亂咁裝修
周圍立興火頭只會個趨勢一面倒
認清敵人係邊個先係最重要

咪搞呀大佬 人地美資 係奶共姐 但未做出賣香港人既野 apple象徵美國 你搞apple 個反能係點好難講架

Btw Blocked also

唉連登仔雙重標準到喊，對自己有利益既就咩都唔準做
港豬繼續不了，繼續俾錢gay cook掙，裝飾其實比罷工已經容易好多

Btw Blocked too

美資奶共 賺支那錢有咩問題？d錢最後去邊個到

咁點解之前nba單野咁大迴響既？

講緊裝修喎

Not this way SIR

收皮啦呀sir 又想亂帶風向

呀sir早啲訓啦

自由都係一種個人利益，問題你裝修完apple ，個運動cov唔cover 得起

你係美心定小米員工

返大灣區啦 屌你老母

不能同意更多

買定 LIHKG+ 啦，普通會員得 1000 個 block quota 咋

前線話事啦, 有咩好嘈?

但死gay佬入埋清華大學啦喎
算唔算中資?

希望你知apple係美國公司啦

多謝呀巴打 好多人好唔理性

1000夠晒啦

前線可能唔知道大家立埸

d人咁樣都覺得ok，我冇野講

巴打知唔知死gay佬入埋清華大學

亂帶風向

blocked

裝乜鳩修？知唔撚知果4色點解？
佢跪左都只係藍，你唔鐘意咪罷買

唔好裝修APPLE 呢D美國公司 放上TWITTER 比佢地美國人攪返佢

自己睇

‘’弱智‘’同‘’鬼‘’..是但認一樣啦你

風向狗 已block

一視同仁
乃共的代價

仲用iphone果啲人簡直低賤過狗
畜牲都不如

你身邊嗰個, 你上頭嗰個, 都係gay嘅, 咁你自己屋企使唔使裝修?

Apple store 應唔應該裝修? 應該你去示範, 啲玻璃成幅牆支撐, 睇吓林落嚟的話你有幾多秒走人

ifanboy,: apple. 幫大陸含撚，我照跟

Hello sir. How are you sir?

反而我覺得屌米唔抵
印象佢撐過幾次個運動
重比上面屌腦殘

原來真係帶風向到咁明顯

叫連燈仔罷買罷用apple 仲慘撚過殺佢全家 算把啦，連燈仔雙重標準唔係第一日嘅事，體諒下啦

裝咯，到時蘋果一怒之下將數據庫獻俾中共，再幫手定位拉人，就笑死全世界了

佢夠薑？到時gay cook會俾全球左膠追殺

屌
港豬同中國支那畜一樣
口裡說反共 裝修全部紅黑
但是只要手裡用apple 馬上變果粉 ifandog
反共是生存 奶果是生活

咪係囉
就算apple 奶習禁評屎眼奶到入心臟 港豬都唔會反架啦
有得用蘋果 做果粉 炫耀用個7~8000垃圾電話巧威威

港豬同中國支那畜真係同1個種
apple永遠都係例外 唔準人郁佢一條毛
反共是生存 奶果是生活

我都鄧小米唔抵
人地邊有得罪你班垃圾港豬
無端端裝修人地做乜鳩
真係奶共既apple 個ceo做埋清華狗 唔見你班雙重標準港豬裝修下

阿sir 不了 拉

港豬最緊要返工，供樓，一手飲starbacks，一手渣住iphones呢d咪係
生活態度呀嘛
反apple? 港豬表示不了

港豬自己唔用小米呀嘛

生活態度嘛
gay cook 做埋黨委都唔會反架啦
有得用曬命電話先係最撚緊要

港豬自己唔用小米，想點搞都得

gay cook 下一步就算做埋黨員港豬都只會繼續扮睇唔到

好難理解點解咁多舊account 變左五毛

好多狗係到

咪係
班垃圾港豬雙重標準到我想嘔

做生意就唔多唔少都要奶共架喇

大佬可唔可以唔好郁啲就裝修
效果好差，又唔好睇

Good morning sir

。

鬼

美心都係做生意姐。。。。

File I

你自己一個去裝啦 美國果間蘋果

樓主低質3毛

又一隻三毛露底

Apple 點衰都係美國公司

罷買就得
大把人奶共 全部都裝修手足咪好忙
何況冇必要

不推文啦

Bye

藍罷買wor,黑警

裝你老母

block 7 樓主啦

絕對不可，apple 奶共自有其他後果。唔好俾人帶風向

你裝飾到時有班鬼出嚟裝修就中晒伏

陣間搞到無蘋果用，要用支那就手GG了

Good morning sir
裝你老母呀sir
Goodbye sir

個個都用apple, 你搞apple = 搞人老母

apple cap 中共人民血汗錢，內奸黎，咁都裝人修

贊成啦

兄弟爬山

美國野

而家cc台好多細路仔 隔離有條友喺個post 度曲線 已經用晒emoji 都仲係唔識分

太on9 ，單機吧

我地係咁雙重標準㗎啦 吹咩?

此post 已完

傻鳩

拉 呢d垃圾po

拉 垃圾po

屌你老母你一係鬼一係弱智

又block一件

又去返mud 9都裝修既階段

垃圾po

屌你老母求緊美國幫但叫人搞美國大企業居心何在

即係警犬想出手

裝飾都唔撚得！
個畫面好難睇，明唔明

On9 post
照你講最多係罷買
亂撚咁帶風向
紅係中資呀撚頭

拉

block 左先

大家記得不推+block

再講多次，冇國際視野唔好學人搞革命
你只得紅衛兵水平

block

條友真係岩岩訓醒,睇佢D留名係搵緊野入緊罪

拉

唔block，睇住d廢閪黑警係咁吹風就想笑

其實tim cook奶成咁
至少都幫佢整個連儂牆啦
佢啲鋪頭咁大塊玻璃俾你貼

香港人真係盲目愛蘋果愛到一個地步

鬼撚到呢成班五毛又圍爐?

冚家剷，360美心佢哋老闆係政協呀嘛，政協咪即係中共啲人囉。你老母個臭閪生撚左你咁撚蠢。

Btw:唔撚服氣又來拉鳩我

露餡了

你叫得郁咪去囉
呀sir你低手左D
搵個有腦既再開post

外國人好反感 尤其是特朗普

good morning sir
屌你老母 sir

痴撚線郁啲就裝修

Apple 係美帝的， 你想得罪美國人?
Apple 代表科技創新， 如果呢d 係你追求既點解搞人?

分化L, 狗扮人既 通通死開

太多裝修 就會俾人理解為無差別

剛佢整連儂牆， 整聖誕佈置啦

幫佢整連儂牆， 整聖誕佈置啦

大家咁認真覆低級風向po

樓豬點解你咁想整蘋果？又裝修，又裝飾咁...
想到時偷iPhone? 我係你就收手，比人獅鳥就唔好啦！
睇左咁多頁，都見冇人附和你，下次再係咁就當你係狗啦

上面個班對apple 奶共 選擇性失明

反共個龍門任你擺

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

樓主又點睇

痴根
樓主真心膠定係狗

痴撚綫，收皮啦

好撚多帶風向狗

下架姐，又唔係將你啲資料送中，冷靜啲啦你

又係分化撚

收爹啦屌你老味

各有各做啦連登仔唔係好知咁講嘅咩

咁關佢係咪中資咩事？

你懂的

連登 admin 都有用 iPhone

gay cook 唔代表我

我鍾意用 iPhone
唔代表要支持 apple 員工

咁叫撐
屌你又想趁機吹奏屌米
食屎啦人哋係支那公司
百分百受黨控制
係咪中共默許全部黨企可以用抗爭口號宣傳自己
就唔洗反共啦？

你就 on9

有 google pixel 行貨至出聲啦，其他 an 機邊見得人呀，apple 係五舊屎，其他機係十舊呀

咁支持去裝修美資
咪同樓豬組團去囉
睇死你同樓豬一樣死剩把口

你唔去裝修你都係雙重標準

國企反而唔叫「真係奶共」？
美資就反而叫真係奶共？
有冇腦？同你講句口號就信到人十足？

你講到咁又唔自己去裝修？帶風向就叻

最重要人哋係美資

你自己去囉，唔夠膽嘅話憑咩指責其他手足唔去整

有，樓上一車車軍師一路吹奏小米一路吹風叫人搞apple

美資點樣奶共都有佢底線
唔似得中資咁完全受黨指揮
基本常識都無就收皮啦

要搞都係搞中資先
排隊都未輪到美資
呢個時勢不斷吹風叫人做鳩美資嘅係咩人大家心照

一定比人屈偷iPhone
外媒會報 國際戰線會難打

而家蘋果喺美國都俾人屌緊佢奶共
裝修都未至於，香港人有骨氣嘅話至少都杯葛啦

morning sir

樓主行先

樓主確實唔撚抵幫，係度寸柒柒，但係我哋都要有自知之明，唔可以將一d反香港人權嘅公司嘅行為忘記晒，真係唔好再幫襯佢哋

你去先

拉, 外資只可以罷買

唔明有咩問題，連燈仔真係

佢始終冇出賣大家資料

仲有 香港區apple 係支那人管架

講過廿鳩幾萬次 冇人理

唔撚關事，exceptional case
中資要裝飾=/=全部被裝飾飾都係中資
做乜鳩嘢，追post啦屌你

淨睇呢個 post 都有唔少人「支持」搞美資
咁疊馬唔一齊組團反而不斷吹風叫其他手足去裝修/裝飾

blocked thx

係咪要搞中資? M記係中資 中信集團 仲成大個華潤集團

蘋果CEO （Tim Cook）成了北京清華大學經濟管理學院顧問委員會的新任主席

點睇

香港M記唔係中信全資擁有
目前嚟睇罷食就夠

香港iCloud 仲用緊美國 server
你又點睇

apple ceo 去中國做弼馬溫 = 奶共
屌米講句五大平台 = 洗底

而家奶共奶到入清華做委員會主席 你估清華呢D主席位人人都做得?
Tim Cook有心反中都唔走都做啦
而家仲用緊 愈奶愈多 難保中共要佢轉中國Server
中共開口香港係中國一部份 即刻可以歸返中國Server

北京同仁堂 單單係中資都被燒 美心奶共被大裝修

蘋果呢 什麼都沒有

鬼，勿回

返大灣區啦

Delete this po la

成班一毛、P牌喺連登係咁叫人裝修

越奶越多，咁到佢奶到話香港要轉用埋雲上貴州 iCloud 至講罷用

中資係原罪，抵搞

美資家下我哋有求於人，唔搞得，但你同樓上班撚屌想組團搞我都阻你唔到

中資係原罪，抵搞

咁係咪可以搞m記 同 大大個華潤集團

我個罷食m記 post 12小時之後先剛好到第2頁

根本無人理

係都裝修奶共藝人啲鋪先。

Exact7ly

掛個名姐

我諗正負評都俾左答案你

樓主己被捕
請block

點解庇護工場啲人都可以出post

屌你老母含撚啦風向西

2千幾個負評

樓主唔攞個老母出黎比人屌

難平眾怒

去埋清華 笑到咁開心 掛名姐 原來係咁

Ok blocked

都話香港m記唔係中資全資持有
唔係全資都搞，咁香港兩大電力公司都要搞？

你想搞咪搞
呢到咁多人吹風你咪組團自己拉埋班撚屌去
做咩要陷其他前線手足於不義叫人搞你就食花生？

有啲Post一聽就知係出至狗，就算唔係都係on9 風向係咁易带？？當手足智慧流架？！？！

裝飾就一定要

而家討論緊應唔應該裝飾APPLE 講唔掂人 就叫人自己去囉
想XXX 自己去囉 而家都係得1,2個post 討論呢個問題
大家既行動唔係經過多個討論留言先有共識咩
持相反意見就叫人 自己去囉 不如諗下同類事件
點解蘋果就奶共都唔搞得 有理有據去說服人仲好啦

貼文宣裝飾都無咩問題
唔該 全英呀

失敗撚
美國議員都屌鳩緊緊美國奶共

依到幾多人用緊iphone上連登，要拆apple，香港人暴動都似，身體最誠實

利申 用緊iphone

上面講咗咁多你家下話人講唔掂人？
係你選擇性失明咋
喺到指指點點
真係當自己軍師咩屌

咁得啦 咁同笑9大陸仔反日 但用日本野
反美但用iphone 有咩分別
五十步笑百步

全中資 華潤其下 大把範疇 有人搞?

無人搞你哋咪自己搞
係咁吹風想點？

屌

我地幾撚時反美呀？戇鳩鳩咁你係咪大陸閪黎？

未係時候，讓子彈飛一會兒

笑9大陸仔反日 但用日本野 反美但用iphone

講大陸仔 有無連埋睇？

唔好咁撚on9好冇

拉沉
不推文

Hello sir

蘋果在深圳富士康設廠, 其實已是一大奶共證明, 但唔代表要裝修 ge

你無計出聲ma，今日見住三四個post叫人燒列車燒地鐵，依家又叫人搞apple store，之前郁唔到人搞清真，依家又重覆技倆

Sir this way

成個運動無大台，全部都係自發參與，既然講到前線咁多問題，自己咁唔妥人哋點裝飾裝修，咪自己組團做，係要將自己一套搬落人到算點，罵前線算點，想起大台？

邊夠膽 唔驚美國爸爸收水咩

的確. 其實同支那睇NBA一樣, 講真, 香港人其實自己都做唔到, 搞奶共APPLE 相反仲好多人買

想美國幫手就唔好搞美企啦, 盟友既野大家俾下面咪算.
奶共係商業決定黎, 做生意梗係錢行先, 大家係咪對商家佬有咩誤解?
佢無好似扑野家, 美心咁抹黑/ 打壓我地, 無必要去搞.
同埋我地真係無咁多人手, 咁多兵力, 咁多文宣去開咁多火頭.

識得話人唔識話自己
你係敢嘅一早自己組團搞
洗撚喺到吹風叫人搞咩

嘩。。。嘿嘿嘿嘿嘿嘿。。。
ifanboy 思維

都係果句 我只會三不
但你諗搞小米呢哦 我唔太認同 唔會主動
一嚟 佢做生意 冇呃你又冇呃我 佢做生意 你可以選擇唔幫襯 但主動搞奆 除非佢哋支持送中 否則唔需要 銀行都咁多間
我之前都講過搞佢哋唔都冇乜實際用途
你話360 美心 支持奶共 支持黑社會 出晒面就話姐 如果你話apple 小米 做生意 又唔係去助長中共政權 老實講 我唔會去搞 但唔會割蓆同任何指責 前線決定
如果勢要講 香港唔小鋪頭都要死
專搵支那錢 價真棧
尖咀旺角藥房 三大化妝鋪 dfs 金鋪
仲有支那開過嚟
海底撈 喜茶
仲有一堆一鳩插晒旗
華潤 中石油 中石化 dji Lenovo
仲有奶共美企
Nike 迪士尼

但佢唔出聲 我就算 因為佢哋生意佬 錢永遠擺係人權之前 佢哋自己識走位 當冇錢搵 佢唔會中国係寶 只當佢一篤屎
你唔能否認 中国的確對佢哋嚟講一個收入唔錯嘅來源 我哋唔係佢哋大老細 佢哋唔聽我哋屌 好正常 不過佢哋冇屌過我哋 冇郁過我哋 我哋要諗吓郁佢哋啱唔啱
如果前線有足夠理據 我始終如一 盡守三不

apple d二手科技當新野呃 i豬
好多野都抄 an
對住pixel 4直情食塵

唔撚掂 pixel 4個樣好過3少少

我一直親生仔支持者 可惜2開始極失望

樓主想點...關埋d咁嘅post

咁又唔好 , apple塊大玻璃值成億
外國運番黎，超重，裝工難，
如果你下面掉舊石頭整花左佢都大撚獲
千奇唔好
所以我成日話唔好攪玻璃唔好攪 mtr廣告
到時客戶揾 mtr. clam. 番錢就大撚獲

係咪想割？

你攪 US Icon 目的係想剎停人權法?

唔係割，係斬柒班ifanboy

狗ac

幾個U.S. Senator 都聲討apple喎

但未到要裝修的地步
裝飾(連儂牆、噴字)比較適合